繼樂天之後，三叔都緊隨步伐賣港，公然使用殘體字

仆你個街改名都衰過人，三★信貸、三「昇」信貸、3 Sing信貸，做ＴＶＢ金主之餘仲要用殘體字，擺明唔係做香港人生意啦 如果你唔滿意佢營商手法就入去派嬲、留言啦 其實要借錢，我會揀支持五大訴求、響應三罷既Money Monkey囉

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。順帶一提，正體字為香港之主流及通用字體，希望 貴公司入鄉隨俗，尊重本地文化。

【每日任務@ 06 Jul】
💎三昇信貸💎

[/center]
藍色信貸名單：三昇信貸、香港信貸、及時雨信貸、康業信貸快遞、UA亞洲聯合財務

黃色信貸名單：Money Monkey

想每晚準時九點接到任務，即刻follow民間TVB團隊啦
FB:
TG:

Mon po寶

三叔

咩撚野3 Sing呀

follow 咗你

===============置頂任務(最後更新6 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】繼樂天之後，三叔都緊隨步伐賣港，公然使用殘體字 (6 Jun)

【維穩金主】Big Big Shop獨家優先發售LOTTE樂天果汁！(4 Jul)

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：3/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

個名柒過都會駅

炸機行動開始

信貸集團黎講 真失敗 改壞名 形同自毀信譽

Pishhhhh

我愛樓豬

係唔係個標題太9

黃花崗好波

心急吃不了熱豆腐，等一等

樓豬好靚仔

可唔可以斷一斷連，我炸機之餘順便推PO

小朋友成日唔做功課，老師都無曬符，跪求巴絲出招

照order做嘢

樓豬是我的

樓豬好好人

但你是我的

你已經由黃花油升級做黃花崗

樓豬好醒目

再升級係做咩

上咗熱門

樓豬好可愛

Done

皇崗

樓豬好charm

3p羞恥play

標題好重要

武漢有一個地方叫黃崗

唔烈士咩

殘體字

你要對洗地組有信心

再升級呢

唔係洗地組

韶關都有，利申谷歌

小花

多重影分身術

push

樓豬好撚長

lihkg最後一夜

金剛… 唔好再問啦，再問無貨

黃崗係雞係公廁

minuteman

cctvb

樓豬好撚粗

fine

咁快上咗熱門

未撚聽過

樓主標題L以為韓國嗰間samsung
拉

個標題原來唔9

熱開十一跳到熱開第八

真咩連登仲有利用價值喎咁多五毛用連登帶風向

唱歌

我好有信心嫁

無人留意到個留言template今日唔同咗

原本仲9啲

係東方紅，太陽昇嘅

尋日出錯咗今日出個新任呀嘛

頭先爭啲一手掉爆自己部電話 好彩睇多兩眼，被條油仔fake到

FACEBOOK入面D POST 2018年

兄弟爬山

咁就冇咗個換機機會

有少少慣咗

以為講緊Samsung

你以為係Samsung，其實係3 Sing

做完啦
做到唔比做

原來依個算最好

戇撚鳩

推

小英得閒咪幫我置頂啲post斷下連

好hea

樓主係仆街嚟

轉用ios

圍內g就好唔好講俾人知

睇標題我以為係電話果個三叔

thats we need

唔係好鍾意食蘋果

其實邊有人會搵唔出名既公司借錢嫁

愛國愛黨呀嘛

推呢個??

Same here樂天都可以係韓企

報紙好睇

PP 好耐冇見

識佢老鼠咩，冇人想知呀
係輪到Samsung先開Post啦

邊個諗㗎

大家記得開VPN

丫，下面呢個好啲，小英得閒幫我推呢個

小朋友成日唔做功課，老師都無曬符，跪求巴絲出招

小馬

樓主變咗 平時佢唔係咁壞 喺三叔前面加個樂天誤導
拉

以為所有人都知添

英姐好耐無見

打波巴

無講大話，上一個任真係樂天

報紙可以

好多負皮

好文采

幾正幾負

冇， 出面嗰啲唔知

冇街客

跳到熱開第四啦

俾佢天真嘅性格欺騙咗

我有J絲打嚟

clickrate

覺得我哋老朋友一定出現

樓主= 壞過凱婷

30正 10負

老朋友

係咪熊豆沙

樓主可以一次過吸三枝煙

一定見到佢啦

佢最癲試過一日推30個post

不如講吓樓主有幾仆街

果然係樓主

熊豆沙：又標題黨，拉

成日收埋80路啲珍藏唔分享俾寶卿家

佢邊度天真

咁善良

加單，永遠佢有份推嘅post, 果個post 會變得傷風敗德

寶卿家

琴日創意台有人放50路j圖
你睇唔到咩

係咪中國人

推 7.11-12 初選票站List出爐

「很多香港朋友們對於facebook 一些人仕留言，表示慰問和建議，香港任何人仍是社會一份子，期望香港和平，本是同根生。
雖然營商困難，我們仍希望以驚喜價和新品種為社會打氣。
感謝大家對我們的支持🙏」

呢段野佢執咗四、五次，咩叫做香港任何人仍是社會一份子係咪暗示有啲人遲啲就唔再係社會有地位

傷風敗德
講得咁文雅嘅

宜家啲編輯中文咁屎，請我好過啦

的確係

支持

油dee

握手做朋友

樓主叫人轉用支那製既apple

目前三星是越南最大的單一外國投資者，投資總額達 170 億美元，去年美中貿易戰期間，三星 (005930-KR) 已將手機產線遷出中國，轉向越南，韓國，印度等地方。

今日個brand咁摺，呃到500嬲都叫合格

已全部俾晒comment

可以做嘅全部都會做

你好乖呀

韓國不嬲都係認殘體字

bam

屌以為真係samsung

Push

Pishhhhh

初選 11-12/7 9am-9pm

管理員呢 管理員在哪裏

佢係週圍都有放

都幾有恆心同consistent
淨係講標題黨

初選

管理員受黨審查當中

Push.

但平時tvb 又唔見

你有睇

公道講，試過有一、兩次見佢推po

Hi

萬絲

我冇 好少入去創意台

你都有睇到

可能係睇完就直接做任

三叔 係指緊電話廠商喎， 好誤導

想唔想睇吓 tg俾你

仆街標題黨！

唔喇 我哋集中推post先

是日電台

7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

啱曬你啦

Pidh

推完睇

正呀
尋日睇到即刻醒晒

依個po冇變成人台

油油

拼拼

比人鬧標題黨

標題誤導Samsung喎

下次做返好人

唔好揀money monkey就得

個page last update係2018年……

搵次既標題係「唔做標題黨啦，連登仔直接做任啦」睇吓會點

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

初選 11-12/7 9am-9pm

要靠手足投稿投啲出名既brand啦

人地都棄咗facebook

有同學借過間旺角細財
聽聞好黃 老細幾好人
叫咩ook
利申無機會fc

白馬油好積極，我老懷安慰

慢嘅

你都係 文呢

Pishhhhh
Pishhhhh

極速巴

蘋果實早係咁

7.11-12 初選票站List出爐

3 sing

連登狗自願歸化，主動迎合成殘字論壇

連登仔最撚識搬龍門

唔知點解望呢啲全部正體突然出現一隻殘體字特別火，你全部殘體都冇咁火，設計海報嘅人係點樣先做到咁嘅效果，係咪打打下字要特登轉殘體輸入法？
每次見人打正體字中間夾雜幾隻殘體字覺得好突兀，就好似一個美女你望落好完美，但細心睇發現原來冇咗3隻手指咁

努力更

hahahahahhahah

Oosh

Hahahahahahahaha

一齊等收膠

會唔會係打錯字？
因為大陸好似叫固保

利申：非ios用戶

佢唔出現

驚咗我哋

Giro giro giro

true

我冇角色，我係觀眾

夏美大人

豬豬先係

冬樹大人

我做隻貓

小白貓

好得意嘅貓

成日呷醋

係，好得意呀佢

hahahahaha

dororo

Dororo個角色好慘

做咩叫咩me 出嚟

唔好咁鐘意me

hahahahahahaha

點解佢有軍團以外嘅同伴一齊 傾心事 專研忍術

Giroro食左藥

2點幾食咗

佢成日被遺忘

無 鍾意自我否定姐

佢細個都好慘喎

係咪唔清楚 你成日話戒登 然後隱形人食花生 最多我做Dororo 喇

食花生食得太開心
你唔似，你太有存在感

食爆谷飲汽水睇戲
係咪我地太低能 驅叔叔頂唔順

等我做啦

Giroro 國家有任務比你 招降夏美大人

Kururu你認錯人 me係dororo

爆谷好食，戲好睇

驅叔叔
對唔住係我太低能

咁我似邊個

Piah

小雪

kukuku Giroro

小雪幾好 識忍術

Me 係dororo
doro doro doro

是日任務

成日話哩樣罷唔到，嗰樣無幫襯開，哩樣你走唔甩喇掛！？

是日TVB任務

成日話哩樣罷唔到，嗰樣無幫襯開，哩樣你走唔甩喇掛！？

香 港 人 俾 返 少 少 抗 爭 意 志 好 冇？

開台
【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

文呢

開台
【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

幫推

===============置頂任務(最後更新8 Jul 0925)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】日清食品 (7 Jun)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jun)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】SABONｘ袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【維穩金主】Ｐ＆Ｇ (29 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：6/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============置頂任務(最後更新8 Jul 2205)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Tastec廚具 (8 Jul)

【維穩金主】日清食品 (7 Jul)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jul)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】SABONｘ袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：8/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

我既目標係幫呢個頹任拉到500嬲

依家幾多

490啦

我以為係Samsung

好快啫

以為得百幾

係3 Sing

對比來佬貨，国產野真係蔗渣價錢燒鵝味道，不服來辯

今日任務

對比來佬貨，国產野真係蔗渣價錢燒鵝味道，不服來辯

===============置頂任務(最後更新9 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】德國孖人牌 (9 Jul)

【維穩金主】Tastec廚具 (8 Jul)

【維穩金主】日清食品 (7 Jul)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jul)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：8/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎